覺唔覺得男人一出世無樓 根本係垃圾？

點睇🤭

系=］